Página do Mind Bending Blog no Facebook
#######################################
:date: 2011-11-01 16:43
:category: Mind Bending Blog
:tags: blog, doode, facebook, github, gnu, gnu/linux, google plus, google+, linux, página, redes sociais, twitter
:image: /images/facebook-logo.png

Olá pessoal, este é um post bem rápido somente para informar que agora o
`Mind Bending Blog tem uma página no Facebook`_! Na verdade já tem um
certo tempo que eu criei, mas somente hoje consegui tempo pra anunciar.
Vocês devem estar pensando que não é nada de mais, certo!? Afinal de
contas, todo mundo tem Facebook, certo?! Errado...

.. image:: {filename}/images/redes-sociais.jpg
	:align: center
	:target: {filename}/images/redes-sociais.jpg
	:alt: Redes Sociais

O pequeno detalhe é que eu não tenho a menor vocação para "habitante de
redes sociais"! O mais pŕoximo de uma rede social que eu participo é o
`GitHub`_ e o `Doode`_! Há alguns meses acabei me rendendo a essas redes
sociais, e agora tenho perfil no `Facebook`_ e no `Google+`_, além do
`Twitter`_ que eu já utilizava para divulgar artigos. Tudo isso porque
eu percebi que quase **ninguém** mais utiliza Feeds RSS hoje em dia (só
eu), o que as pessoas fazem é dar um *like* em uma página do Facebook ou
seguir alguém no Twitter e, assim, passam a receber atualizações.

.. more

Então se você é fã de GNU/Linux, Arch Linux, jogos, Rock n' Roll,
programação, VIM, banco de dados e etc, deem um "curtir" na `minha
página`_ e/ou me sigam no `twitter`_ ou no `Google+`_, assim vocês me
incentivam a continuar o bom trabalho e recebem as atualizações do blog.

Por enquanto é só pessoal!

.. _Mind Bending Blog tem uma página no Facebook: http://www.facebook.com/pages/Mind-Bending-Blog/278479452186225
.. _GitHub: http://github.com/magnunleno
.. _Doode: http://www.doode.net/
.. _Facebook: http://www.facebook.com/pages/Mind-Bending-Blog/278479452186225
.. _Google+: http://plus.google.com/u/1/115224234081976988047
.. _Twitter: http://twitter.com/mind_bend
.. _minha página: http://www.facebook.com/pages/Mind-Bending-Blog/278479452186225
.. _twitter: http://twitter.com/mind_bend
